如何應付無網的世界

大家有無D backup 方案 萬一主流網絡被封鎖
最近已經開始信息不穩

推推推

newsgroup無事

推推推

要有準備

我哋快人一步 理想達到

有無D 地區性網絡服務

推

考慮下reddit

推推推推推

whatsapp 出事